PK唔係做俾你地睇架

好明顯佢係做俾d克警睇架渣。
-克警無錯
-克警被人屈
-PK撐你地，放膽去打，去做。

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入
然後打 /task2 攞任務